讀唔成書，做消防差佬係唯一選擇

中一至中六入爛仔學校，瘋狂溝學生妹，享受青春，唔撚洗温書，返part time賺生活費，做mk, 潮童。屋企人親戚覺得你無前途，係垃圾，但唔緊要，人地對你冇期望反而仲好。
預入唔到大學，但要夠分申請差佬最低學歷要求，中學成日去玩，接觸人多，有豐富社會經驗，半個古惑仔，符合差佬形象。人地温書就去操肌。
之後考差佬，月入24k。10年後起碼40k以上。未計可能升職。
4年後同屆同學先岩岩畢業，爭10皮學費，你已經賺左100幾萬。佢地揾野做起薪得13k，你已經有26-28k以上。轉埋消防，海關洗底，變左成功人仕

到時班親戚轉晒肽，話要你做榜樣，自己個仔大學畢業先得13k。

短視

日夜癲倒都不了，斷六親

消防唔易做架
你估玩下手握力當考試咩

摔甩佢

做警察多數儲蓄唔到，因為你身邊好多都係讀書唔成，好多野玩，如果有小朋友真係千其唔好比佢地嫁警察

同意
好多退休1-2年 byebye
嫖煙酒是但中一樣，傷身
輪更 影響內分泌，新陣代謝個規律

其實d 錢係搵命換返來